5) Se kartuhwlidde assi mis sel 30mal Oktobril No 5 ees olli on tänna jälle ette tulnud,
Aidamees Willem Walder tunnistas, minna andsin Jaan Tigile 2 tündret kartuhwlid ja 1 wak ernid peale Jürripäewa 1868, need ollid temmal saada moisast.
Kewwade 1868 ollid rehhe uksed lukkus allati nisamma kui sai pantud kus kartuhwlid sees olli
Kartuhwlid meil kül kewwade kattond ei leidnd ollewad. jäeb polele
Peawannem Hindrek Käerdi XXX
Körwamees Mart Hinnow XXX
Assenik Tönno Klaan XXX
Kirjotaja Mart Arrak
